<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Wie zijn wij on De Cleaning Clowns</title>
    <link>http://cleaning-clowns.nl/us/</link>
    <description>Recent content in Wie zijn wij on De Cleaning Clowns</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl-NL</language><atom:link href="http://cleaning-clowns.nl/us/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title></title>
      <link>http://cleaning-clowns.nl/us/ditte-en-datte/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://cleaning-clowns.nl/us/ditte-en-datte/</guid>
      <description>Ditte ben ik.
Datte trouwens ook.
Ditte is heel druk en praat veel.
Die daar, Datte, die is een beetje verlegen, dat denk je al gauw…
Maar pas op, Datte is best ondeugend en kan heel uitbundig zijn.
Ditte en Datte; eigenlijk ben ik van alles Watte.
Ik ben een fladderend vlindertje dat graag mensen blij maakt.
Ik ben een glimlach, een traan.
Een liedje, een hand op het raam.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://cleaning-clowns.nl/us/judels/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://cleaning-clowns.nl/us/judels/</guid>
      <description>Het zonnetje schijnt bij Judels! Een clown die je raam komt zemen? Gaat dat wel goed? Het antwoord is ‘nee’, maar je krijgt er veel plezier voor terug. En zeg nou eerlijk, wat heb je liever: een schoon raam of lol? Kies maar.
Judels heeft geen plan, geen act, geen script. Alleen de datum, de tijd en de plaats worden vastgelegd, maar verder kijk ik wat er is en wat er komt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://cleaning-clowns.nl/us/meloentje/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://cleaning-clowns.nl/us/meloentje/</guid>
      <description>Voluit heet ik Méli Mélotte Meloentje. Zeg maar Meloentje. Méli-mélo is Frans en betekent ‘rommeltje’. Dat hoort wel bij mijn rommelige clownskleren. Al zingend improviseerde ik eens met méli-mélo en ‘ploep’, er rolde spontaan Méli Mélotte Meloentje uit mijn lied. Meloentje past mij uitstekend. Ik ben namelijk net zo rond als een meloen; een clown van formaat!
Ik hoor vaak dat ik ouderen met dementie goed aanvoel. Hun verhalen komen tot leven in hun ogen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://cleaning-clowns.nl/us/perd/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://cleaning-clowns.nl/us/perd/</guid>
      <description>Mijn naam is Perd en die spreek je uit als ‘peer’ met een d erachter. Perd is een verbastering van het woord ‘paard’. En een paard is natuurlijk een solide gegeven op vier benen. Op dat nobele dier lijk ik sterk, al zeg ik het zelf. Ik sta voor positief, groots en vriendelijk. De naam Perd is ook praktisch, want de mannetjesvariant van Perd is meteen mijn achternaam.
Elf maanden per jaar zie je me door de straten zwerven op zoek naar vieze ruiten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://cleaning-clowns.nl/us/sis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://cleaning-clowns.nl/us/sis/</guid>
      <description>Clown Sis reist van speciaal onderwijs tot zorginstellingen en van mensen thuis tot aan Villa Pardoes. Dit doet ze vooral in de regio West-Brabant, omdat ze daar zelf ook woont!
Clown Sis komt langs bij kinderen die ziek zijn, mensen met een beperking en ouderen met dementie. Want het maakt niet uit hoe jong of oud je bent, een lach is waardevol voor iedereen.
Clown Sis is goedlachs, vrolijk, lief, bescheiden en een tikkeltje ondeugend.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://cleaning-clowns.nl/us/takkie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://cleaning-clowns.nl/us/takkie/</guid>
      <description>Bijna 20 jaar geleden begon ik opeens Takkie te heten. Misschien werd mijn naam wel ingefluisterd door de wind die door de bomen speelde. Misschien ook niet… Magie is magie en laat zich niet verklaren.
Takkie werd ik en was ik een tijdje. En nu is Takkie uit haar lange lánge wintertukkie ontwaakt… een tikkie onwennig.
Mijn medeclowns noemen mij alert en verrassend in mijn spel. Mijn gedurfde keuzes zijn soms onverwacht.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
