<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Het ontstaan van de Cleaning Clowns on De Cleaning Clowns</title>
    <link>http://cleaning-clowns.nl/</link>
    <description>Recent content in Het ontstaan van de Cleaning Clowns on De Cleaning Clowns</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl-NL</language>
    <lastBuildDate>Sat, 16 May 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://cleaning-clowns.nl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Clowns op hoogwerkers verschijnen voor de ramen: spontane actie voor geïsoleerde ouderen in Udenhout</title>
      <link>http://cleaning-clowns.nl/stories/20200321/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://cleaning-clowns.nl/stories/20200321/</guid>
      <description>https://www.bd.nl/tilburg-e-o/clowns-op-hoogwerkers-verschijnen-voor-de-ramen-spontane-actie-voor-geisoleerde-ouderen-in-udenhout~a3fa735e/</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lieve Ditte en Datte van alles Watte</title>
      <link>http://cleaning-clowns.nl/stories/20200516/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://cleaning-clowns.nl/stories/20200516/</guid>
      <description>Wat heb jij de kindjes (en ons als ouders) blij gemaakt! Zo veel lol en gekkigheid, vrolijkheid en gezelligheid. Elk kindje vertelde zijn/haar papa of mama bij het ophalen eerst over de jolige clown en dat bankje en al dat water&amp;hellip; en dan gingen ze bij het herleven wèèr stralen. Heel erg bedankt!
Liefs de papa en mama van Daniël</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Clown aan het raam bij De Wiekenborg in Eersel</title>
      <link>http://cleaning-clowns.nl/stories/20200510/</link>
      <pubDate>Sun, 10 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://cleaning-clowns.nl/stories/20200510/</guid>
      <description>https://www.ed.nl/kempen/clown-aan-het-raam-bij-de-wiekenborg-in-eersel~a6be3ddc/</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GLD Nieuws</title>
      <link>http://cleaning-clowns.nl/stories/20200328/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://cleaning-clowns.nl/stories/20200328/</guid>
      <description>https://www.omroepgelderland.nl/tv/programma/31/GLD-Nieuws/aflevering/43142</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Boek clown Meloentje gratis voor het raam van iemand die dat nodig heeft!</title>
      <link>http://cleaning-clowns.nl/stories/20200322/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://cleaning-clowns.nl/stories/20200322/</guid>
      <description>https://www.telstar-online.nl/nieuws/actueel/102350/boek-clown-meloentje-gratis-voor-het-raam-van-iemand-die-dat-nodi</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://cleaning-clowns.nl/us/ditte-en-datte/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://cleaning-clowns.nl/us/ditte-en-datte/</guid>
      <description>Ditte ben ik.
Datte trouwens ook.
Ditte is heel druk en praat veel.
Die daar, Datte, die is een beetje verlegen, dat denk je al gauw…
Maar pas op, Datte is best ondeugend en kan heel uitbundig zijn.
Ditte en Datte; eigenlijk ben ik van alles Watte.
Ik ben een fladderend vlindertje dat graag mensen blij maakt.
Ik ben een glimlach, een traan.
Een liedje, een hand op het raam.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://cleaning-clowns.nl/us/meloentje/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://cleaning-clowns.nl/us/meloentje/</guid>
      <description>Voluit heet ik Méli Mélotte Meloentje. Zeg maar Meloentje. Méli-mélo is Frans en betekent ‘rommeltje’. Dat hoort wel bij mijn rommelige clownskleren. Al zingend improviseerde ik eens met méli-mélo en ‘ploep’, er rolde spontaan Méli Mélotte Meloentje uit mijn lied. Meloentje past mij uitstekend. Ik ben namelijk net zo rond als een meloen; een clown van formaat!
Ik hoor vaak dat ik ouderen met dementie goed aanvoel. Hun verhalen komen tot leven in hun ogen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://cleaning-clowns.nl/us/perd/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://cleaning-clowns.nl/us/perd/</guid>
      <description>Mijn naam is Perd en die spreek je uit als ‘peer’ met een d erachter. Perd is een verbastering van het woord ‘paard’. En een paard is natuurlijk een solide gegeven op vier benen. Op dat nobele dier lijk ik sterk, al zeg ik het zelf. Ik sta voor positief, groots en vriendelijk. De naam Perd is ook praktisch, want de mannetjesvariant van Perd is meteen mijn achternaam.
Elf maanden per jaar zie je me door de straten zwerven op zoek naar vieze ruiten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://cleaning-clowns.nl/us/takkie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://cleaning-clowns.nl/us/takkie/</guid>
      <description>Bijna 20 jaar geleden begon ik opeens Takkie te heten. Misschien werd mijn naam wel ingefluisterd door de wind die door de bomen speelde. Misschien ook niet… Magie is magie en laat zich niet verklaren.
Takkie werd ik en was ik een tijdje. En nu is Takkie uit haar lange lánge wintertukkie ontwaakt… een tikkie onwennig.
Mijn medeclowns noemen mij alert en verrassend in mijn spel. Mijn gedurfde keuzes zijn soms onverwacht.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>